根本「香港警察」執勤就係周街播毒

都唔知班撚屌幾時去過支那屌大陸閪，食海底撈
又唔知中招嗰班垃圾係幾時中，隨時佢地返工已經成間警署播哂毒
重要今日係條街到周圍走，成班根本未過潛服期

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

都話架啦

［佢無去食飯架］香港仔有女警去左醫院照肺